建築巴打請入黎

有無巴打做 有利建築...
啱啱打黎叫我見工...
想知入面好唔好...
利申：安全佬

是但啦 安全狗去到邊都唔受歡迎架啦

做安全好不孝